旺角騷亂三被告判囚三年 為年青人感到可惜〈蕭若元：最新蕭析〉

蕭生真係慈悲為懷,感動

多謝燒山加持，上訴有望

邊個篤灰

應該好快會放返出嚟